點解警閪仲未拉人？？？非法集會喎

dllm,你班警閪唔拉，證明反對通知書已經作廢

收皮啦屌你老母

拉埋你老母呀p牌仔

唔使留言幫佢推po啦大家

大家可以直接block柒依條五毛

而家連捉寵物小精靈都唔得咩
對唔住lor，最多捉「精靈寶可夢」

我曲線緊，唔好嬲我啦

你咁閪串把撚 係人都知等人散就會開始拉人

push

我真係好嬲d狗閪黑警

曲線你覺得自己好撚搞笑？係咁敏感既時候講d咁既野抵你俾人屌老母

直接block,玩單機啦